Jesus Christ～㗎車真係到咗喎

㗎車有14種顏色，我諗住一次過買哂14種顏色
都係果句喇，容易襯衫呀嘛～

螢光舞王

行beat冇咁多cash喺身呀

咁買住六架先囉

連登仔無得開三萬蚊post,就轉戰龍咁威